民陣相信七一遊行很大機會會斷纜 「慶回歸」升旗禮料如常舉行

【Now新聞台】2003年起的七一遊行今年能否延續呢？

民陣與警方開會商討安排50人的限聚令持續至七月二日，民陣建議多項保持社交距離及分流的措施，包括按參加者居住的地區或年齡分階段起步，但未獲警方任何回應，民陣已打定輸數，相信不會獲批不反對通知書，並預告會公布後續行動。

有民陣中人向《政情》透露不會非法遊行，初步傾向押後遊行，意味持續16年的七一遊行很大機會會「斷纜」，民陣中人估計，屆時港區國安法或已通過，擔大旗號召集會的風險比以往更高，難以預計會面對甚麼罪名，相信如六四時冒險動員的做法亦難以復再。

沒有大台號召，亦有民主派中人估計，面對國安法來臨下，會有市民趁七一上街表達訴求，不過，相信不會多，尤其見到過去周末三罷公投的結果，未能啟動罷工罷課之餘，工會的投票門檻都遠不達標，令社運中人大嘆市民熱情大不如前。

慶祝七一回歸的雖然都受到限聚令的影響，戶外未能舉辦大型活動，不過由於室內活動是豁免，會展的升旗禮及酒會是會如常舉行，慶祝活動不會斷纜。

政局動盪大時代，《政情》都與觀眾走過十三個年頭，未來會繼續努力為大家耳聽八方，求真求新，繼續與大家一同見證大時代。

睇死民陣縮沙 民陣已完成歷史任務 由Sucker承接啦

最後一句係咪即係政情唔會收皮

NOW：政府研七一室內升旗

一年後又係室內升旗

以後唔撚洗搞啦，但要搵人孭飛又無人願意！只能自由行動！

搞五區集會分散狗警力

會有市民趁七一上街表達訴求，不過，相信不會多，尤其見到過去周末三罷公投的結果，未能啟動罷工罷課之餘，工會的投票門檻都遠不達標，令社運中人大嘆市民熱情大不如前。

屌民陣不如屌自己先啦

唔好講大話押咩後啦
你依家吹定雞到時會少人咩

民陣 好似Telegram 既Admin 咁
佢做左好多野幫過好多人，同時好大風險⋯
做錯任何一個決定/講多左任何一句說話
都會被黑警告

令社運中人大嘆市民熱情大不如前

好多嘢都係雙向
你肯吹雞
點都會有人參加
你成個6月咩行動都無嘅時候
而事實上其他人號召力遠遠唔及民陣
你expect普通市民可以點呢

根本唔撚關事
講左幾多次香港實際環境唔容許罷工
法律又唔保障罷工的人
成本效益都好低

柒婆又立大功 習總讚不絕口

三罷同遊行係兩回事

室外會傳染武漢肺炎, 室內唔會呀

其實唔應該靠民陣/任何一個單位去號召。 而係應該每個香港人都係民陣，都係召集人。

我都好無奈地要認同
除非交通工具罷工
如果唔係影響唔同個政府
普通公司罷工對個政權完全不痛不癢

仲妄想限聚令完同拎不反對通知書嘅一日 等於宣布抗爭已完

最有用係港交所入面班人罷工，一星期就夠。
你出面多多人罷都無用

咁投反對票咪得囉
問題係投票人數低，顯示民意未聚集到

根本講過百鳩幾萬次 係香港搞罷工根本天馬行空
仲要搞埋D咩公投

民主之父李柱銘應該喺死期日為港犧牲下 我地年輕人未認輸 你班冚家剷飯民已經跪底

罷工真係好難，你睇武肺攪到經濟半死政府都冇事仲瘋狂使錢，你個罷工幾日根本冇用。而家而且經濟差罷工代價會更大。

下星期就知係咪兩回事

佢慶回歸
我哋搞場喪禮 悼念已死既香港同手足
佢哋唱支那黨歌 我哋唱國歌 同一時間
佢升黨旗 我哋升香港國旗香港獨立旗同其他國家國旗

從來都無送頭 而有濫捕

有光環有錢有地位的人唔撚敢犯法，就水班無錢無地位的condom去衝。

冇啊大家都放棄晒

係都唔係sucker 啦下話

遊行又唔一定要七一嘅

咁我就可以安心慶回歸lu

問題係民陣不斷龜縮
最後民陣會無限期押後直至抗爭完結
國安法下再冇合法遊行

咩唔撚關事？講緊個投票門檻，講緊有幾多個肯用少少時間投個票都唔制。人地有得比你投反對國安法同時唔罷工架wor，都咁少人投

唔係屌唔屌票既問題，冷卻左咪認，再諗辦法去撻返著大家把火，賴呢樣個樣做咩姐，又話覺得罷唔到，又話宣傳唔夠

隔著鍵盤講嘢係易啲，人地民陣全部有名有性，好易就比人揾上門

唔係想做分化撚
但真係有啲失望
無不反嘅時候 有無plan b?
唔係話後續行動 壓後就不了了之
咁限聚令去到年尾 係咪全部唔駛抗爭?

你覺得之前d手足係比人水出去？唔係靠自己意志去做反抗？請唔好詆毀付出過嘅人

完你老母咩
有不反+限聚令完 = 過百萬
2樣都冇 咪好似上次港島咁得10零萬

咪撚同我講延期

網上集會？其實唔應該靠曬一個組職，話曬民陣都係高風險組職，比人拉曬香港人都係要靠自己

唔係學生
又唔係個堆公會入面的人
可以投咩

塞爆黨鐵同sell hk商場，室內無限聚丫嘛

10零萬都唔夠?
唔駛執著於數字
當完全無行動 就算係和平遊行都好
普通人就會無咗動力去關注同跟進
行動人數係一次一次累積返嚟
我寧願長期有10零萬 好過一次過百萬

係冇架，呢個都仲未係全民公投，如果真係咁不幸你果行又真係冇工會，考慮下整返個lor。

除左上次武肺谷到HAEA 咁多會員，其他工會人數真係不堪入目不如真係好難入既攞上黎屌下啦，我真係諗唔明點解可以咁少人入工會

Sucker搞害死人架屌

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

25號截止 check清楚自己有冇超區票

其實你知唔知 好多年71遊行都唔過10萬人

軍師專用template:
係咪乜都唔洗做坐係屋企等完場宣佈做港豬?